最後八秒倒數「光時」冇乜氣勢

就算唔係逐秒拉長咁講
斷開八下都係冇乜氣勢
唔信自己試下

有氣勢嘅示範：
5... 4... 3... 2... 1...

借樓
唔好扮見唔到
唔好嫌麻煩就唔簽
幫手forward

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

倒數最大問題係前面跟10 9
濕
鳩
光
復
...

唔好改啦 都有宣傳
唔係好似10點叫咁
有人就唔知叫咩好
統一叫就最好既氣勢

冇諗到呢個

有道理

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

認同
倒數之後先一齊叫光復香港冇乜問題
反而一秒叫一隻字好似好難聽
今日17號 仲有時間做文宣

咁事實係冇氣勢喎

宣傳咗就唔改得點樣Be Water...
講緊仲有半個月時間宣導wor

咁唔止冇氣勢... 仲有少少柒添🤦

覺得唔好改嘅人不如試下自己嗌一次

香港獨立

唔嗌10 9咪得

倒數緊實有人嗌㗎喎🤔

最緊要係倒數緊 有live影住

最後叫口號果3下其實係cut梁天琦以前啲片，有幾多人知道？

知啊

最後2,3秒叫啦應該

不如一之後將happy new year換做光時仲好啦
最夠氣勢

正是#1所言

當日取消煙花

全世界一齊吖就有氣勢㗎喇